[CCTV捉正!] 少數派藍絲抗議[藍絲與狗不得內進告示]，於公眾地方吐口水散播病毒！CCTV捉到正！

本身仲擔心緊會俾位少數派入
而家直頭畀咗議員充分理據拒絕藍絲進入辦事處
佢哋根本就係散播病毒嘅根源

強烈要求其他民主派議員禁止衛生意識不足的藍絲進入辦事處，以防疫情蔓延

目前文浩個page好多五毛洗版
得嘅話盡量入去幫佢手啦

推

推
班人真係傻架喎

係手足

手足嘅貢獻好大 快啲叫連仔剷左佢啦

lm